點解九巴咁撚大間公司賺咁多錢 整個app都要落廣告

仲要係全屏彈出黎焗你睇5秒果隻

九巴咁撚大間公司，賺咁多錢。 部分正確

出現了

純學術討論：
請問肥絲老師 咁個正字應該係點？

肥絲想幽默d又俾你講

我真心想學野的

真係好撚濕鳩
好多時急住睇下會唔會追到車
點知又要等佢load廣告
嬲嬲地走去搭地鐵

仲未扑？

錢要賺盡是hong kong style

嗰

屌你唔講都無留意到2樓消失左

而家大部份APP有廣告架啦

你睇 13樓都唔見

有時趕時間睇巴士到站時間，屌佢老味，乜都冇既

成架巴士都係廣告啦

冇左#2

唔係點請咁多警察黎返工呀

點解googlr咁撚大間公司賺咁多錢 上個網都要落廣告